【文宣】 防暴撞倒後鏡，便衣拉司機

屌佢老母，痴撚左線，無王管

黑警已失控 唔妥你就光明正大搞你